其實戴好口罩係咪真係咁難？

前兩個禮拜搭地鐵見到有件廢老成個口罩拉低音講電話 帶啲唔戴啲咁 之後我行上前話佢兩句佢都肯戴返

再去到上個禮拜畀我喺上水商場見到嗰個直頭帶都唔戴既 應該都幾後生下 之後我上前叫佢帶返 佢反問返我轉頭 依家有邊條法例要求係要喺商場入面戴口罩 我成個人o撚咗 行開咗 好後悔點解冇同佢糾纏落去 .....

爆到今日咁撚勁 真係多得呢班仆街唔少
唔明點解啲人仲會咁撚自私

同埋香港人
自律返少少得唔得
去到呢刻
有人都會覺得行山係唔使帶口罩
街上面都會有人口罩都唔戴去跑步

難道戴番個口罩對你哋嚟講真係咁難?

同埋戴口罩成日露個鼻出嚟嗰啲到底係諗咩

行出街10個有3 4個都係掛個口罩喺下巴做裝飾 一係就露個鼻出嚟 戴到咁不如唔好戴啦 廢老MK仔集中地特別多

其實叫人唔好返pt仲難

賺少啲錢 多啲stay喺屋企
我又唔覺得有幾難
到底係香港人奴性太勁定點
去到呢一刻我寧願留喺屋企
乜柒都唔做仲舒服

仲想點呀 本來唔戴 見立左法先係咁易做樣

又一隻五毛阻攬炒

點解我係五毛

其實自己帶好咪得囉，唔好日日係連登批鬥人帶得唔好冇帶咁

邊有批鬥 就係太多人冇做好自己
先會影響到其他人 我講個問題出嚟有咩錯？

+1
靜靜地留係屋企放個假仲好過
唔洗出街又唔洗洗錢
身邊啲fd爆到咁仲好勤力返pt
搞到唔正常個個好似係我咁

煙鏟都好黑人憎

關樓主撚事
驚咪入返老母個閪

其實唔返工有幾難?
大家唔好返工一排,留係屋企抗疫啦!
仲掛住搵錢咁自私

連登仔話一律叫人戴口罩都係五毛

啲廢老小小侷都忍唔到

香港人係咁，你越開聲佢越唔肯戴

你講句佢就要跟咪好冇face，除非你比佢拎返個下馬威

你自己戴好就無事架啦
洗撚理人咩 多9餘
人地抆屎抆得唔乾淨又關你事呀?

同抆屎係兩樣嘢嚟
抆屎唔會影響到人

有冇諗過佢地底褲真係咁着，所以覺得冇問題

出街做運動: 跑步, HIIT。又唔比除罩, 變相無得做運動, 或者偷偷摸摸, 體能抵抗力差左, 咪又係醫療負擔。